#1
Hash:6c33a21291595fe7f403d2e0e65d0fcb
OldTree:@Configuration(proxyBeanMethods = $V5)
NewTree:@AutoConfiguration
LLM: false
Ans: false

#2
Hash:f90fa37b9b3f5547435302f211ee94e3
OldTree:@GwtIncompatible($V3)
NewTree:@GwtIncompatible
LLM: false
Ans: true

#3
Hash:533722f09efc1cf6007fc5a7983d0d0b
OldTree:[$V4].setWebEnvironment($V7);
NewTree:[$V4].setWebApplicationType(WebApplicationType.NONE);
LLM: false
Ans: false(?)

#4
Hash:892b4f78fa60cfa22d48430e325c8cd7
OldTree:endpoint([$V7].getUrl($V10).toString()
NewTree:baseUrl([$V7].getUrl($V10).toString()
LLM:true
EqualsAndHashCode: false

#5
Hash:dd97a476a29f3c4c63b5b8172d101afd
OldTree:try {
      parse($V7);
      fail("Expected exception");
    } catch (IllegalArgumentException [$V17]) {
    }
NewTree:assertThrows(
        IllegalArgumentException.class, () -> parse($V7));
LLM: false
Ans: true

#6
Hash:90f6eb9d39850d16e332db4cf30863bf
OldTree:try {
      parse($V7);
      fail($V12);
    } catch (IllegalArgumentException [$V17]) {
    }
NewTree:assertThrows(
        IllegalArgumentException.class, () -> parse($V7));
LLM: true
Ans: true

#7
Hash:65cd78d03fdbee71a7ba5f3c1ea70a09
OldTree:@WebAppConfiguration
@IntegrationTest($V5)
NewTree:@WebIntegrationTest(randomPort = true)
LLM: false
Ans: false(?)

#8
Hash:7b7cc34ee3d4ce65ec3bdfc1774714ba
OldTree:SpringBootTestUtils.addEnvironment(this.context, $V10);
NewTree:EnvironmentTestUtils.addEnvironment(this.context, $V10);
LLM: true
Ans: true

#9
Hash:caf20c86610141c3a20fe66f3383513c
OldTree:SpringBootTestUtils.addEnviroment(this.context, $V10);
NewTree:SpringBootTestUtils.addEnvironment(this.context, $V10);
LLM: true
Ans: true

#10
Hash:b9b07a9849eeee680f38886a6125df88
OldTree:assertThat([$V9].toString())
				.isEqualTo($V13);
NewTree:assertThat([$V9]).hasToString($V13);
LLM: false
Ans: true

#11
Hash:de2fed60ba90286495acf4579bb23255
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, $V15);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, $V15);
LLM: true
Ans: true

#12
Hash:6655016843e10c26408bdd42fd7ce661
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, $V14, $V15);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, $V15);
LLM: true
Ans: true

#13
Hash:9c1fbc0791baa35d7d7efb2b7160c56b
OldTree:ASSERT.that([$V13]).has().allOf($V17, $V18).inOrder();
NewTree:ASSERT.that([$V13]).has().exactly($V17, $V18).inOrder();
LLM: true
Ans: true

#14
Hash:db635f8f613ace9e8883492a6de2cafb
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14);
LLM: true
Ans: true

#15
Hash:d11f5ab3e3bb39c62ebae58a94c02cdb
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, $V14);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14);
LLM: true
Ans: true

#16
Hash:060244c10b96b68a721f0e92b45da582
OldTree:@WebIntegrationTest(randomPort = $V5)
NewTree:@SpringApplicationTest(webEnvironment = WebEnvironment.RANDOM_PORT)
LLM: false
Ans: false

#17
Hash:a4c4b3c0323ea6fac2562f3dce5e7585
OldTree:OriginTrackedValue [$V5] = this.properties.get($V13);
NewTree:OriginTrackedValue [$V5] = getFromFirst($V13);
LLM: true
Ans: true

#18
Hash:3621241b630d49170dd4e5d242fb9c01
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList($V19, $V20, $V21));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList($V19, $V20, $V21));
LLM: false
Ans: true

#19
Hash:0581409b94fde06d3916063e5b6c581a
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList("a", $V20, $V21));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList("a", $V20, $V21));
LLM: false
Ans: true

#20
Hash:0b47f9bda3c7407f23e872f54c21182e
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList("a", "b", $V21));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList("a", "b", $V21));
LLM: false
Ans: true

#21
Hash:1cef67d22f334d7a07f7faa290559964
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList($V19, "b", $V21));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList($V19, "b", $V21));
LLM: false
Ans: true

#22
Hash:c5496f4b868572ac7a85347674be1583
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList($V19, "b", "a"));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList($V19, "b", "a"));
LLM: false
Ans: true

#23
Hash:3571669251f662412b920132eb27c933
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList("a", $V20, "a"));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList("a", $V20, "a"));
LLM: false
Ans: true

#24
Hash:1ce729b2a00fef152845c85ed554821a
OldTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(Arrays.asList($V19, $V20, "a"));
NewTree:Multiset<String> [$V8] = HashMultiset.create(asList($V19, $V20, "a"));
LLM: false
Ans: true

#25
Hash:c0982ad926403481abdcbcbff311a1ee
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14);
LLM: true
Ans: true

#26
Hash:ec7adb26c28a2e228b4e7e5e55b48b96
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence("a", $V13, $V14);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14);
LLM: true
Ans: true

#27
Hash:6ca1b2bd2e81d7268b3baa98fef964a5
OldTree:[$V3] = [$V7].getFormattedValue($V10);
NewTree:[$V3] = [$V7].getFormattedValue($V10, null);
LLM: false
Ans: true

#28
Hash:867a1dc3c5c1813736e1e44a2a1c3347
OldTree:[$V3] = [$V7].getFormattedValue($V10, null);
NewTree:[$V3] = [$V7].getFormattedValue($V10);
LLM: true
Ans: true

#29
Hash:8c94fea3646e4dbbab2a649ff6626d4a
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12);
LLM: true
Ans: true

#30
Hash:2e50ecc78c7fa964690706596b80424f
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12);
LLM: true
Ans: true

#31
Hash:4282ee8ecdef09faa9be3c3deb4169cc
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14, $V15);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14, $V15);
LLM: true
Ans: true

#32
Hash:a79867f0aa503772e7090b66d0ad53dd
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13);
LLM: true
Ans: true

#33
Hash:1d63ca4927c3c4b1ee31a32ff422a2a6
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence("a", $V13, $V14, $V15);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, $V14, $V15);
LLM: true
Ans: true

Hash:d67be62b3694fa7346b428a408099e68
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13);
LLM: true
Ans: true

Hash:2498456d211a8a6f37e5a67251f93d16
OldTree:@EqualsAndHashCode(callSuper = $V5)
NewTree:@EqualsAndHashCode
LLM: false
Ans: false

Hash:65e897ea4092bd5402f4cb2e7b44facd
OldTree:[$V3] = [$V7].get($V10, TimeUnit.SECONDS);
NewTree:[$V3] = [$V7].get($V10, TimeUnit.SECONDS);
LLM: false
Ans: そもそも変更履歴が不適切

Hash:f4cf7d38cb18c7650180cd6742b27dd1
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "c");
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:8a1647d3c5c09eb07b7af8b7956b29d5
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, "c");
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs("a", $V13, "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:d4a851f49c9569376881e818cda90d7b
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence("a", $V13, "c");
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13, "c");
LLM: false
Ans: true

Hash:707e5014bfe20a0582bc4c74b079c5c1
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, "c");
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "c");
LLM: false
Ans: true

Hash:d30475054e5084145ad05fdfbfdfe662
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", "b", $V14);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs("a", "b", $V14);
LLM: false
Ans: false

Hash:9b525987b2bbc2b6e119d88fa105cc4b
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, "b", $V14);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, "b", $V14);
LLM: true
Ans: true

Hash:e21ba60edbbf70c8001a9eea03cd60d8
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence("a", "b", $V14);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", "b", $V14);
LLM: true
Ans: true

Hash:80142a781b0f2c214acc4be4ad312ad1
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, "b", $V14);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, "b", $V14);
LLM: true
Ans: true

Hash:59b431e6a422d928aac0b1dbca7425e4
OldTree:assertEquals(Collections.singleton($V10), [$V11]);
NewTree:assertEquals(singleton($V10), [$V11]);
LLM: false
Ans: true

Hash:71a4b2bf907dc801e44d20486ccc2931
OldTree:containsExactly(Maps.immutableEntry($V8, $V9), Maps.immutableEntry($V15, $V16)
NewTree:containsExactly(immutableEntry($V8, $V9), immutableEntry($V15, $V16)
LLM: false
Ans: true

Hash:b5ae25c88e72f001dd8dda55b4102f00
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, "c");
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:ade246716af7d2e681bf5c2633cec2d1
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, $V14, "c");
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, $V14, "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:238b02970067b6e0ceedb3fbf6ea94ce
OldTree:ASSERT.that([$V13]).has().allOf("a", $V18).inOrder();
NewTree:ASSERT.that([$V13]).has().exactly("a", $V18).inOrder();
LLM: true
Ans: true

Hash:7d9d0c9f614d85b394af85bb5eea5eb2
OldTree:withEnv("ES_JAVA_OPTS", $V4
NewTree:withEnv("ES_JAVA_OPTS", "-Xms32m -Xmx512m"
LLM: false
Ans: false(?)

Hash:324994b73a4a022d39944fbc9e255930
OldTree:withEnv($V3, $V4
NewTree:withEnv($V3, "-Xms32m -Xmx512m"
LLM: false
Ans: false(?)

Hash:3d931d82dd7727e05453240d42c075c1
OldTree:withEnv($V3, "-Xmx1g"
NewTree:withEnv($V3, "-Xms32m -Xmx512m"
LLM: false
Ans: false(?)

Hash:6c25c654f416c6cc24fdb3a4a48d2d69
OldTree:this.task.setMainClass($V9);
NewTree:this.task.setMainClassName($V9);
LLM: false
Ans: true

Hash:81451008f88e07cf7f5c5f1a6e598fd7
OldTree:ASSERT.that([$V13]).has().allOf($V17, $V18, $V19).inOrder();
NewTree:ASSERT.that([$V13]).has().exactly($V17, $V18, $V19).inOrder();
LLM: true
Ans: true

Hash:82e12e43f9c0186723eab226e0bb6a85
OldTree:[$V4].setAxisMinValue($V7);
NewTree:[$V4].setAxisMinimum($V7);
LLM: true
Ans: true

Hash:911bc4e69d1a7f7df25399712cbe7fe8
OldTree:if ([$V4].isHighlightEnabled())
                    [$V9].setHighlightEnabled($V12);
                else
                    [$V16].setHighlightEnabled($V19);
                [$V23].invalidate();
NewTree:if([$V4].getData() != null) {
                    [$V9].getData().setHighlightEnabled(![$V16].getData().isHighlightEnabled());
                    [$V23].invalidate();
                }
LLM: false
Ans: false

Hash:45e37192adac5a6f556b924ede418608
OldTree:if ([$V4].isHighlightEnabled())
                    [$V9].setHighlightEnabled($V12);
                else
                    [$V16].setHighlightEnabled(true);
                [$V23].invalidate();
NewTree:if([$V4].getData() != null) {
                    [$V9].getData().setHighlightEnabled(![$V16].getData().isHighlightEnabled());
                    [$V23].invalidate();
                }
LLM: false
Ans: false

Hash:b599eb8e1db04c53566fe89abece4b79
OldTree:if ([$V4].isHighlightEnabled())
                    [$V9].setHighlightEnabled(false);
                else
                    [$V16].setHighlightEnabled($V19);
                [$V23].invalidate();
NewTree:if([$V4].getData() != null) {
                    [$V9].getData().setHighlightEnabled(![$V16].getData().isHighlightEnabled());
                    [$V23].invalidate();
                }
LLM: false
Ans: false

Hash:ac1a907649c5cc90a4d2b546d19b331a
OldTree:assertThat([$V9]).extracting($V12).isEqualTo($V15);
NewTree:assertThat([$V9]).extracting("fileAccess.referenceCount").isEqualTo($V15);
LLM: false
Ans: false

Hash:fe9c06c4eadc066f9ed68ebd2e6b381f
OldTree:assertThat([$V9]).extracting("channel.referenceCount").isEqualTo($V15);
NewTree:assertThat([$V9]).extracting("fileAccess.referenceCount").isEqualTo($V15);
LLM: true
Ans; true

Hash:806e404c50d7deda53a7fc39e6899220
OldTree:dest[$V5] = UPPER_HEX_DIGITS[cp & $V12];
NewTree:dest[$V5] = upperHexDigits[cp & $V12];
LLM: true
Ans: true

Hash:b7a303c1ad8598fcc49489891bfeccff
OldTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = $V11, to = $V14) float [$V16]
NewTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = $V11, to = $V14) float value
LLM: true
Ans: true

Hash:d4b5d6ae5312edd0b71c7356a33bbd2e
OldTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = $V11, to = 1.0) float [$V16]
NewTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = $V11, to = 1.0) float value
LLM: false
Ans: true

Hash:672f2a20df540a6e814a65433768fddb
OldTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = 0.0, to = $V14) float [$V16]
NewTree:public static GlideOptions sizeMultiplierOf(@FloatRange(from = 0.0, to = $V14) float value
LLM: false
Ans: true

Hash:f3723490ac7e8ea4c5180c962610adb1
OldTree:public static GlideOptions frameOf(@IntRange(from = $V11) long [$V13]
NewTree:public static GlideOptions frameOf(@IntRange(from = $V11) long value
LLM: true
Ans: true

Hash:0b6452106a6ac07a0a6766b9447ad2a0
OldTree:public static GlideOptions timeoutOf(@IntRange(from = $V11) int [$V13]
NewTree:public static GlideOptions timeoutOf(@IntRange(from = $V11) int value
LLM: false
Ans: true

Hash:f782a84a4a080adb6e0467ada942a18d
OldTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = $V11, to = 100) int [$V16]
NewTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = $V11, to = 100) int value
LLM: false
Ans: true

Hash:b66bb9d815f5629cb1f6aacd26b3d804
OldTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = $V11, to = $V14) int [$V16]
NewTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = $V11, to = $V14) int value
LLM: false
Ans: true

Hash:d913f2dd965dd065abf7e7c03f37ee61
OldTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = 0, to = $V14) int [$V16]
NewTree:public static GlideOptions encodeQualityOf(@IntRange(from = 0, to = $V14) int value
LLM: false
Ans: true

Hash:e93e64b275e4c4bcd06e8d495d7385f7
OldTree:Map<String, Object> [$V10] = this.errorAttributes.getErrorAttributes(this.webRequest, $V21, $V22);
NewTree:Map<String, Object> [$V10] = this.errorAttributes.getErrorAttributes(this.webRequest, $V21, $V22, false);
LLM: false
Ans: true

Hash:ef416aaf3f02d6a90ba1fed5c8375b85
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, "b", "c");
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, "b", "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:473af7b33ba87469f5f9fb89a9ad9254
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs("a", $V13);
LLM: true
Ans: true

Hash:2be5080ea8647e1f0d3d666d1d610676
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, "b", "c");
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, "b", "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:4648d4ded7b0234c8615415fa9aab179
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence("a", $V13);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs("a", $V13);
LLM: true
Ans: true

Hash:3e03d5e100d4649ea3c517273e09a35a
OldTree:assertEquals($V5, Files.simplifyPath($V11));
NewTree:assertEquals($V5, simplifyPath($V11));
LLM: true
Ans: true

Hash:c8e0d256d6bf14a13a71d69ab6a0b2b6
OldTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build("bootBuildImage", $V14);
NewTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build("bootBuildImage");
LLM: false
Ans: true

Hash:35d2ef6fa79c7ed3f2b3b695172e9e7b
OldTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build($V13, $V14);
NewTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build($V13);
LLM: false
Ans: true

Hash:6873f16bb8d75f50a715e432a74a1f3c
OldTree:Map<String, Object> [$V10] = this.errorAttributes.getErrorAttributes(this.webRequest, false, $V22);
NewTree:Map<String, Object> [$V10] = this.errorAttributes.getErrorAttributes(this.webRequest, false, $V22, false);
LLM: true
Ans: true

Hash:36a31ad43f7da482936c57c723b2b92a
OldTree:dest[$V5] = UPPER_HEX_DIGITS[cp & 0xF];
NewTree:dest[$V5] = upperHexDigits[cp & 0xF];
LLM: true
Ans: true

Hash:578ed3fdc3f9ed23c9007add81db1c4a
OldTree:try {
      MediaType.create($V9, $V10);
      fail();
    } catch (IllegalArgumentException [$V18]) {
    }
NewTree:assertThrows(IllegalArgumentException.class, () -> MediaType.create($V9, $V10));
LLM: false
Ans: true

Hash:21127b0375de6719c9809e18a58be249
OldTree:try {
      [$V6].next();
      fail($V12);
    } catch (ConcurrentModificationException [$V17]) {
      // success
    }
NewTree:assertThrows(ConcurrentModificationException.class, () -> [$V6].next());
LLM: true
Ans: true

Hash:120823253442fa4b60b7635d9df7e640
OldTree:ASSERT.that([$V13]).has().allOf($V17, "b").inOrder();
NewTree:ASSERT.that([$V13]).has().exactly($V17, "b").inOrder();
LLM: true
Ans: true

Hash:62a1e948727f9bb6159e13628a01ba0b
OldTree:assertContentsInOrder([$V5], $V6, $V7, $V8, $V9);
NewTree:ASSERT.that([$V5]).hasContentsInOrder($V6, $V7, $V8, $V9);
LLM: true
Ans: true

Hash:15a7c7c2dc53d72e4c5e94aa46dafe2c
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = $V13, to = $V16) float [$V18]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = $V13, to = $V16) float value
LLM: true
Ans: true

Hash:954e2af840e2bb46e62fe1067126001c
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = $V13, to = 1.0) float [$V18]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = $V13, to = 1.0) float value
LLM: false
Ans: false

Hash:a290c3a71de368873630267b554f2505
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = 0.0, to = $V16) float [$V18]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> sizeMultiplier(@FloatRange(from = 0.0, to = $V16) float value
LLM: true
Ans: true

Hash:f5037fc0ab6034671f56c2d4901eb68c
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> encodeQuality(@IntRange(from = $V13, to = $V16) int [$V18]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> encodeQuality(@IntRange(from = $V13, to = $V16) int value
LLM: false
Ans: true

Hash:a685e4c66be88f7062bf8e1371c06e41
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> encodeQuality(@IntRange(from = $V13, to = 100) int [$V18]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> encodeQuality(@IntRange(from = $V13, to = 100) int value
LLM: true
Ans: true

Hash:b45fca10784886224b467f2f1ec8bc9a
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> frame(@IntRange(from = $V13) long [$V15]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> frame(@IntRange(from = $V13) long value
LLM: false
Ans: true

Hash:fd6d5ab017a46ab0eec02f7d69872224
OldTree:public GlideRequest<TranscodeType> timeout(@IntRange(from = $V13) int [$V15]
NewTree:public GlideRequest<TranscodeType> timeout(@IntRange(from = $V13) int value
LLM: true
Ans: true

Hash:0ccfbadfecf92cfa5b6e66fbaf9453f9
OldTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build($V13, "--pullPolicy=IF_NOT_PRESENT");
NewTree:BuildResult [$V5] = this.gradleBuild.build($V13);
LLM: true
Ans: true

Hash:4bbbd13446442d9bd80f57fda1d73ddf
OldTree:File [$V5] = this.temporaryFolder.newFile($V13);
NewTree:File [$V5] = new File(this.tempDir, $V13);
LLM: true
Ans: true

Hash:a72890dc6bf16a907cc1e4e0308841ee
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", "c");
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:459f162e77f2ad12e6359f6cf0b17bfe
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", $V15);
NewTree:assertThat([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", $V15);
LLM: true
Ans: true

Hash:6185423f419fe3f19a71fbca30a5aceb
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, "b", "c");
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", "c");
LLM: true
Ans: true

Hash:b87f47a28c5ecd3040230cbcc609f5d3
OldTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesOverSequence($V12, $V13, "b", $V15);
NewTree:ASSERT.that([$V9]).iteratesAs($V12, $V13, "b", $V15);
LLM: true
Ans: true

Hash:a20d42b00b87432466cd810182951014
OldTree:[$V3] ^= (long) toInt([$V13].get($V16)) << $V18;
NewTree:[$V3] ^= (long) UnsignedBytes.toInt([$V13].get($V16)) << $V18;
LLM: false
Ans: true

Hash:32254d2e10a4aa142a6d4c7525a32bb6
OldTree:Method [$V5] = TestingUtils.getMethod(Example.class, $V14);
NewTree:Method [$V5] = TestingUtils.onlyMethod(Example.class);
LLM: true
Ans: true

Hash:81c2f413e4adfb36729fae86053ce27f
OldTree:[$V3] = AnimatableFloatValue.Factory.newInstance([$V10], [$V11], $V12);
NewTree:[$V3] = AnimatableValueParser.parseFloat([$V10], [$V11], $V12);
LLM: true
Ans: true